獅子銀行禁錢溫馨提示

獅子銀行會跟客戶level設外幣提款既免手續費上限
一般戶口USD1500
運籌戶口USD3000
卓越戶口USD7500
超左呢個額就要收手續費

但如果你係獅子銀行有多幾個美金戶口
可以轉帳過去再提錢
因為手續費係逐個戶口計
分3個一般戶口就可以同日禁USD4500唔收charge
一般係分行拎要等3個工作天
你打上phonebanking問 分行有貨既
就有機會早啲拎到
唔一定3個工作天

有咁多錢都唔使喺呢度啦